|正視聽| 抗爭路上千其唔好玩膠

香港人真係創意力爆登

但
錯就係錯，唔好去扮支持!

呢個就係有骨氣嘅香港人同強國人嘅分別!!!

間唔中圍內當笑話講下就算，講得多大家認真咗，時間一耐大家就真係變晒小粉紅

香港人，請認清自我核心價值

How do you define a HongKonger?

推

正視聽